屌你老母，TVB出大絕重播<九五至尊>

呢套好撚正
好想江華復出

乜撚黎

重播天與地先講啦

係咪一直冇重播過？

首播完一年後就重播左次

播十萬噸情緣先啦

自己死去GOOGLE 下啦P牌狗

SEARCH 都未SEARCH 過就西口西面

天與地重播過2次, 戚其義仲有大把正野
等左飛女同4 in love重播8,9年, 去到上年終於重播, 可惜冇咩人留意

Tvb播乜撚關我柒事

呢套穿越劇同尋秦記一樣咁好睇

彩構步

萬丈精彩的人生

呢套其實好奶支, 最印象深係一開始陳曼娜遇到張可頤, 同埋中段秦沛帶埋冚家上去睇廠, 都係咁宣傳支支而家好發達, 要善待支支, 把握發達機會咁上下, 同呢幾年港共宣傳大灣區既對白基本上一模一樣
只係果陣香港人仲未開始反支

播過幾次啦...
想睇 金裝四大才子 / 先生貴性

金裝都係好正

基本上播舊劇就已經係大絕

維基寫做完九五至尊做狀王宋世傑

想睇金庸劇多d

會掛念 就承認太掛念